唔好以為有咁多天災， 又有咁多國家制裁支那， 共產黨就會收皮， 係唔撚會㗎！！！！

共產黨 而家經歷緊嘅嘢根本上同以前係小巫見大巫

文化大革命， 大躍進... 全個國家嘅人都要食草， 要反抗嘅話嗰陣已經反咗， 但係最後都係畀共產黨安然度過咗

汶川大地震豆腐渣工程， 一睇就知係黑箱作業， 貪官當到嘅結果！！ 當年嘅貪官 而家冇一個有事， 個個依然升官發財， 但係冇人出聲， 冇人去反抗

黑心食品， 大頭奶粉， 呢啲日常生活上面嘅嘢， 明明就係因為監管不力先會發生， 但係指出錯誤， 肯出聲嗰啲人都畀人拉曬。 即使係咁都 冇一個人肯為呢班人發聲...

武漢肺炎， 李文亮講出事實就畀人訓誡造謠， 明明可以一早就阻止到嘅嘢， 因為制度上面嘅缺憾， 分分鐘令到佢哋因為呢個病而家破人亡， 但係冇一個人出聲， 冇一個人反抗， 冇一個人覺得有問題！！！

到依家水災， 明明洩洪嘅時候應該疏散居民， 但係共產黨冇咁做， 但係依然冇一個人反抗...

支那人只能一生為奴，呢班人受嘅苦係自己攞嚟！佢地， 唔配有好嘅生活、唔配有民主、唔配有人權

即使佢哋死曬我眼淚都唔會流一滴！

死多啲!死多啲最好

珍 燒山祝共產黨會千秋萬代，我信佢

潰而不崩